[轉貼]癲撚線係咪賣狗肉

要推撚到上報

推

痴撚線

呢個post又有世界大戰

五毛一定覺得無野架，但係香港食狗肉係犯法，班五毛又會點兜。

支持食狗肉又點解係五毛呢

唔覺食狗肉罪犯滔天
但犯法野唔做
推

去試下先

利申，未食過

食狗肉無問題
同香港食狗肉犯法好似兩個命題
根本都唔洗拗

真定假

十年後既畫面提早出現啫。

以前人肉差燒都有啦

世界大戰抹黑宇宙了 Can you feel？

間鋪之後有出post澄清 羊肉黎

有幾難兜
香港法律戇鳩囉
唔係第一日知

大陸人食唔食狗肉先
大陸人食狗肉你又支持食狗肉姐係你係大陸人啦
你支持大陸人你仲唔係五毛?
用盲反角度諗係咪make sense 好多先

有咩問題？

sauce?
連登仔慣左炒車啦,港女偷鮑魚屈係新移民做
你估香港人好過大陸人好多?

goodest logic

但私下屠宰好似都走唔甩
（如果post入面最低嗰句係真）

我係人，我最撚憎狗

閱讀理解FAIL

買黎拎去化驗所驗咪知囉

保持兩秒距離

寵物撚係on9啲
佢地嘅智慧淨係對住自己隻寵先用

d 圖似曾相識

傻鳩接實啦
我呢家代表全人類同聯合國宣佈話「狗係人類最好既朋友」嘅人係雞係公廁添呀

食狗肉死全家

嘩屌 推上報
香港唔係啲咁無文化嘅地方

拿拿拿 講食狗肉去第道 今次focus係法律問題

等睇炒車

公民抗命

咁出post個條友係咪應該拉去打把

第169章《防止殘酷對待動物條例》

所以topic 咪講「係咪賣狗肉」囉

嘩屌

依間野每年都會被人放上fb一次
但聽講好似話係羊黎

老闆娘同個仔似係真係智障個d樣 初初都因為咁成日幫襯 但之後發現好污糟d野

呢個post 撞車率有九成

間鋪識玩既拎其他肉出黎扮野,你都搵唔到料

試過全素三個月
身體好似頂唔順
唔知關唔關事

原因係覺得豬仔好可愛 好想養豬仔

on9 豬牛羊呢 咪咁撚偏心啦 根本最好就全部都唔撚應該食啦

話之係咪跟車太貼
如果係狗肉我祝條友生生世世落地獄
DLLM

巴打可能食左啦少佢個仔嘅鼻屎加料大餐

利申 岩岩食完豬肉

佢都on撚9
即係話班大麻撚講到隊草
如何有益如何正
你咪去澳洲去荷蘭隊撚飽佢lo
俾人知道你喺香港食一定報警
就係咁簡單
唔明佢所謂乜撚大戰係想點混淆視聽

點樣頂唔順

唔知關唔關事
個人冇氣冇力
之類
可能未必關事
等醫好身體某D野可以再試

唔係動物傳心師點搵食

豬仔其實係幾得意，又中意食

食狗肉無咩問題
只係太揚

有無得煮埋小菜? 返完大陸食上撚曬癮

食狗肉正仆街
記者朋友

幫襯佢 買啲返黎驗
如果你有錢有時間既話
係香港食狗係犯 唔撚洗拗

大陸人食唔食豬/牛/羊/雞肉先
大陸人食豬/牛/羊/雞肉肉你又支持食豬/牛/羊/雞肉肉姐係你係大陸人啦
你支持大陸人你仲唔係五毛?

支持食肆公民抗命

羊係人類最好既朋友

你有你屌 我地有我地食 吹？
你食過就知狗肉無肉比得上 尤其覺得d垃圾狗周圍吠 周圍柯好撚煩既人嚟講 食狗仲多層心理享受

冇頭冇腳你話係咩都得啦，況且就算真係賣會唔會咁揚成隻擺出嚟，好想入去踎？

鐘意狗仔，諗起有人食狗都想嘔，但文化呢啲野，影響唔到其他人既話無得鬧，伊斯蘭教會唔會話你做咩要食豬，佢地當豬係神咁拜添，如果食狗係食左你朋友，我地食豬係食埋人地個神。不過犯法就要拉，講完。

我都唔會食狗，諗下都想嘔，但呢啲弱智邏輯唔駁唔得

嘩屌那星

炒車

咪撚理支那文唔文化

無興趣了解

香港食狗就要拉

agger 就好似你會唔會食人一樣 痴撚線
唔知點解d人講得岀口

食香口膠冇問題
不過新加坡食香口膠犯法
嗰邊連登會唔會批鬥緊香港人食香口膠

關你撚事

三六滾兩滾

你係狗都不如

正呀

瑞士人都食狗肉，如果我食狗肉咪變左高尚白人

衲dee

做乜鳩？你邊度聽返嚟

D 狗撚一隻二隻都痴撚線

等睇耶撚同偽善者出黎依牙鬆鋼

食過 冇咩特別

伊斯蘭教係認為豬係不潔骯髒，
唔係當豬係神

屌佢老味，若果香港賣狗肉，等天收

推 唔想香港變成大陸咁

成班炒車 間鋪早幾日先澄清完

邊撚好，吵撚度，有幾好朋友呀想你俾嘢佢食渣

其實狗肉幾好食

咩邏輯，你唔好講，你唔好同狗交配
養狗養到傻撚左

成日經過都好好奇，到底係咪狗肉黎
佢又夠膽擺出黎，我估唔係，無咁低能呀

羊肉黎

食狗肉冇問題但係係香港就犯法，講完

香港法律都代表到天，果然係上帝叫林鄭做特首

哦 羊黎嘅 咁就好d

講真食狗肉有乜問題，又唔係喺你面前劏狗，又唔係喺你面前食，我喺食狗肉唔犯法嘅地方食又踩親你邊條尾
不過喺香港食係犯法，係法律嘅問題，唔係道德嘅問題

其實話食狗無問題係咪大陸仔黎

保證好食到停唔到

你係支那人？

推撚到佢老母仆街

關事

認真我想問下 點解香港法律會特別保護到狗同羊 唔比人食佢地？

除左香港食犯法 有咩問題

馬黎

好食就得 當食物係朋友 想問係咪毒撚症發作

皇馬狗特别臭

鍾意狗既人唔食我當然理解 咁憎狗既人鍾意食狗 你地又理唔理解?

食狗肉=支那人
Ho ball

你老母夠係大家好朋友，咪又係個個都食你老母

睇到呢到笑撚到仆街，仲要加句講完好似好有說服力

黑草羊 切勿跟車太貼

依家連支那都開始反對食狗肉
連支那都不如

喺大陸食過狗肉 用蓮藕炆 真係幾好食

利申：素食者

我咪我真心咗
伊斯蘭教唔食豬係因為佢地覺得豬污穢

狗係人類好朋友，你係咪識曬全部狗？記著第日被野狗咬，唔好推開唔好反抗，佢係你朋友來

證明連登幾多小朋友

40:0

有乜問題 豬養黎俾人食

quote 返上面反食狗個班垃圾啦

爱国无罪

有咩問題 咪又係動物

成班大愛撚收皮未 豬牛羊食得 狗就唔食得

理性分析，做得餐廳都知香港食狗肉犯法，佢仲會唔會咁揚，成條無頭屍體放係出面比人影 同埋睇個身d皮同無毛，都唔多似係狗........

所以有無間鋪既地址? 我食過狗肉同羊肉，一定分得出

「食狗肉是否道德」係今次個case 根本irrelevant
今次嘅重點係「香港屠宰狗隻出售屬違法」同埋「間鋪頭係咪真係劏狗肉賣」

班狗撚見有少少似狗就借提發揮架啦 第一次見咩

仲有人未block條法國佬

唔撚係狗黎 你當人on9咩

食狗撚來來去去都係果幾個POINT
GOOGLE下咩叫經濟動物真係咁難咩

Pish

有咩問題

咁只係因為對比豬牛食狗肉既人冇咁多姐
廣西有人自己養狗拎黎食又算唔算經濟動物?
仲有上面個班話食狗就係支那人撐食狗就係五毛既井底蛙唔該google 下全世界有幾多國家有食狗肉習慣

好味道

瑞士都可以食狗，應該點兜

你們應當跟隨我，做一個素食者。

唔係唔比你食，返大陸食囉做咩姐。

依家係犯法問題
同唔同意食狗肉你拉撚左條友先再慢慢討論啦

追下po 先啦一入黎就鳩唔搭八

羊肉黎架追左po 未啊

屌，我開post 問係咪賣狗肉。

搞到我係到慢慢食花生 。

係香港賣就一撚定係犯法 無野好爭論啦

如果你話動物係人類嘅好朋友，咁都講得通
但你一路食肉一路愛狗就解釋唔到

我諗除左素食撚之外
全部非素食話愛動物嘅人都要收一收皮

根本就算係食狗肉都冇問題 係班道德撚話乜野狗係人既朋友
但又要食牛豬羊
西方國家駝鳥 袋鼠 馬肉都食得
點撚解狗唔食得？

原po都del咗喇喎
連登仔幾時先剎車

犯

你咁講係咪要拉曬我地佔中啲人先，樣樣都講法

呢鋪真係掛羊頭賣狗肉

羊都唔可以私下屠宰?

重可以用商品說明條例告多樣

No la,五毛嘅最新定義係「你唔屌埋一份」係佢哋眼中都叫五毛

羊、豬、牛都係。

咁都有人正評 豬不潔先唔食喎
連登仔真係蠢撚到

話食狗有問題果啲呀...

唔係食你養緊果隻狗咪得囉屌你老未, 你有你隻狗做好朋友, 人地有人地享受美食, 無抵觸架係咪先!!!

因為真係唔可以一支竹打一船
動物分幾撚萬種
有d係因為就黎絕種唔食得
有d係因為有靈性唔食得, 我知係好難理解, 但如果你養過狗, 你就知絕多數狗真係聽得明人類講乜， 同埋十分愛錫主人及同住家人, 同其他動物真係有好明顯分別

利申屋企人開過小農場 接觸過好多動物

所以佢哋已經變左強調狗係好朋友，其他動物就wfc,我再追問，咁野狗咬你，你當佢朋友係咪唔會推開，佢好似無答，所以進一步得出結論，寵物狗先係好朋友

慣左個價值觀,無感情移入咪覺得無問題,
但97前大多數香港人既慣左有感情移入就會好不安

on9,
有人類搵刀殺你,你推開佢,就代表你唔可以當人類係朋友?

食肉都政治

報警撚出動

推到上報

重點係班偽善叫人唔好食狗肉，因為點點點。
又唔係素食撚，最無資格出聲叫人唔好食

小學畢業未

push

偽你老母善

豬 牛 羊 食得 咁點解...

中國人：香港人唔食寄生蟲龍蝦仔因爲當龍蝦仔神咁拜

推推推 推到呢啲上報

推！

無知一問 咩狗最好食？

因為有人類先有狗呢類動物,本身係得狼。

而且過百年黎都係配種當做寵物

捉流浪狗嚟食正仆街
就算捉流浪牛野豬都係咁話

跟車太貼

港獨都犯法喎 港獨撚都係5毛

又真係好多喎
仲要全撚部都係先進國家添

大陸個狗肉節係咪無左
好想食

點會即場劏

其實食狗肉有咩問題？

連登仔都唔知食左幾多隻喇

立即搬龍門

呢個真,食過真是番不到轉頭

邊個講嘅?

狗咁高級唔好食啦

其實真係少國家食狗肉,但食狗肉有咩問題？

已經冇人理張圖係咪狗啦

見唔見到西歐先進國家都食狗肉

愛狗撚要死撐

就快冬天,連登幾時組團番大陸食狗肉？

將狗同 豬 牛 羊 雞 放喺同一個農場，有無人見過佢地互動殘殺？

請愛狗人士解答：
點解唔愛埋上面幾種
有無諗過呢幾樣動物都係狗嘅朋友

無需要討論支唔支持食狗肉，亦無需要講食其他肉無資格出聲等等廢話。
而家件事有人喺香港賣狗肉，賣狗肉就係犯法，就係咁簡單

愛德華大哥哥。。不。。不要吃我。。

好似話係羊黎……

你hi撚大左 狗係食物黎

邊忽似羊

唔覺食狗肉有咩道德上嘅問題
但係香港法例唔食得，冇可能有合法入口途徑，咁啲肉點黎？
1.大陸走私狗肉，冇經過檢測分分鐘變沙士2.0
2.流浪狗，本身有病痛嘅流浪狗肉食左就自求多福
3.捉人地走失嘅寵物狗，有病嘅機會少好多，有養狗嘅走失左可以去元朗搵下，可能有驚喜

結論：推上報，食環署仆街死

根本狗撚就係智障 講到隻狗出世就想同你做最好朋友咁 你會唔會閹左你最好朋友,之後同佢講實係為你好,覺唔覺自己好撚自私？ 佢好想做寵物？你有無問佢意願呀？

認真，香港身為金融中心，東方之珠，有咁多黎自唔同地方既人，又唔係有咩宗教原因，點解可以立法禁止食狗肉

同埋講靈性，猴子同鸚鵡贏狗十條街啦下話 又唔覺d人話要人善待 隻狗on99無聊望住你，你就以為有靈性聽得明自己up咩

如果今次係貓連登啲貓撚仲唔發癲

駁唔到

貓撚係惡過狗撚n倍
間屋細少少都比人屌撚到on9

食狗肉同先進國家有乜關係? 食狗肉既國家仲唔夠多? 瑞士算唔算先進國家?
先進國家D人月入幾多你月入幾多啊,乜都跟風,你冇水都屙篤尿照下自己個衰樣啦

終於有個正常
成班戇鳩搞錯晒焦點，仲有人陪佢哋癲墜入呢啲無底語言陷阱
成個post低質到

衛生到你吖又係捉流浪狗

講明先我唔反對其他人食狗不過我打死都唔食

前面話間鋪有澄清到
但又無人貼LINK

早排出街見到個智障狗撚,佢帶隻狗係行人路中間痾尿,我即刻： 做乜撚野
咁智障狗撚又會點做呢？
智障狗撚： 之後九秒九拎左支水出黎,烏都唔烏低身就倒撚晒支水,之後d尿一路無限擴散到成米幾兩米遠最後出埋馬路,咁都小事,彈撚到d路人一腳都係果下過癮,之後比人指住個頭黎屌 狗撚:sorrysorry

隻小畜生無腦係街中間痾尿我諒解佢,個狗撚咁智障不如死撚左佢

因為香港係英國殖民地
自然要跟英國人的價值觀
我唔反對食狗肉
但唔會支持解除食狗肉的禁令
因為我想香港同支那有分別

焦點就個個都知啦,自己追下PO啦係有班人打埋D食狗肉就係五毛既戇鳩言論點起戰火
最多係offtopic姐,有幾低質

咁佔中都犯法啦 即係冇得討論 一定係錯?

癲撚線 幻想到樓主嬲到字唔識打
笑死

咁點解食豬牛雞魚就唔洗死全家？

其實人人最後都會死全家

報已上

同偉大既祖國一樣

利申:五毛

炒車黨

講食狗肉最出名係支那人,就好似講食魚生就諗起日本一樣

激到手震 班仆街食狗肉呀 食我朋友呀
知道係羊黎之後,好彩d朋友仔無事

唔似狗

🐑唔係我朋友，死左都唔關事啦
但食狗就係癲撚線

你知唔知五毛點解?

後真相時代
先批判後證實

瑞士南韓夏威夷好落后? 睇黎美帝話食屎有益你班垃圾都會跟住食唔會用自己個腦諗野
仲有食狗肉就係落后,唔食就係文明? 邊個定義

后你老母

狗撚已經敗走

影後.jpg

推死個仆街店

屌, 成班黎撚晒題.
我係想知係咪狗肉, 唔係想討論食唔食狗呀.
食唔食狗自己開另一個POST慢慢嘈啦.

食狗肉返支那食先係正宗

咪一早話係羊囉

佢間野果個位超多人隔離係舊B正記果啲會唔會放出黎比你望撚住呀on9

支持食狗肉的人,比五毛更仆街
BAN撚晒佢地就好

你唔撚追post仲大大聲
收皮啦

又有班柒頭炒車

大陸小朋友真係幸福,咁細個就有狗肉食

呢隻羊定狗?

老納開？

羊肉來的

北韓是先進國家

點睇都羊啦

反對食狗肉既人,比仆街更仆街

做咩姐你

一起食狗做個完整啲中國人！

屌佢老母

連尼住啲肉咁臭

認真未食過狗肉真係唔好講反唔反對住先,食完再作定律都未遲

食到上癮 每個月都會食一至兩次

港獨狗成日做犯法，暴力行為，咪一樣覺得冇嘢

好多香港人都食狗肉，成日上去食

返唔到轉頭真係

一眼望就知係隻羊黎啦，仲要係成年前既事黎，人地當時都澄清左啦，推你老母閪上報咩

好撚好食 係d未食過狗既鬼佬先會定義狗係寵物

巴撚閉啦，唔同狗做朋友就唔配做人。你點解唔嘗試下變成一隻狗？

公民抗命唔得啊

邊個拍到片拉柒班仆街我薄酬$5000
利申:窮撚

收皮啦五毛狗

好提議

冬天上大陸食，食完衫都唔洗著

人格分裂

巴打識波 無食過狗肉唔算真男人

係羊

腦魔要親手劏豬

狗撚去排隊道歉啦 玩撚死人

拉柒造謠班仆街

好多支那人食屎tim

英國研究豬係聰明過狗架，如果用你依個point豬係唔係都唔可以食先

你拎狗肉同屎比？ 狗肉乃頂級食材,你屎呢d下賤之物都想拎黎比

撞哂車

狗撚搞完事就走架啦
不負責任既人先會做狗撚

前幾日經過上水屠房，見到好多牛牛一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人殺...真係好慘!

牛牛係有靈性，幫人耤田....請大家唔好食牛! 我都已經開始戒...

對個條黎講屎可能係頂級食材呢

呢個真,豬真係腦明過狗

同放完狗唔執屎一樣

都冇咩好批評

食就食，唔食就唔食

食既人唔洗將豬狗寫作等號
用依個邏輯黎講
本身國際社會都分哂咩係食用動物，咩係非食用動物，當中分類得合唔合理唔需要去質疑或者挑戰，反正依個係大多數人所支持既結論，亦唔攝及宗教元素，唔洗拉回教出黎講

唔食既人都唔洗妖魔化食狗既人，食狗唯一既問題只係香港犯法，唔好用咩道德高地

港豬仲慘
咁撚蠢咁易畀人帶風向
睇下喺蘋果comment嗰班

痴線！

佔中佔旺夠犯法啦

班垃圾個個道德化身，只有佢哋啱人哋就錯

匿埋食狗肉唔影響到你就犯法五毛
出旺角阻街搞事就叫公民抗命
d屈毛狗搬龍門真叻

搞到人地間野

公民抗命啊，犯你老母法

仲唔需要質疑同挑戰，巴撚閉啦

無錯，海豚都好聰明有靈性，我諗唔少人去日本都有食海豚肉

好想有生之年可以係香港食一次狗肉🚬😔,幾時香港先廢除狗肉條例？

根本就係多元文化的象徵。

唔通班回教徒唔鍾意食豬，就人人唔可以食？班狗奴根本獨裁霸道，打壓人權。

去咗個group睇到嗰個post主啲更新
啲口吻好自以為是、好野蠻

炒車人龍長過紅隧

班友最叻就係嚴以待人,寬以律己嫁啦 千錯萬錯都係你錯 呢間鋪d羊肉學人扮狗肉,抵比人搞到雞毛鴨血啦

Yes,惡過狗 又咒人食狗死全家 你食豬食牛食菜我都無咒你啦

燒乳豬

佢癲左呀，癲左線呀🐶🐶🐶🐶

樓主我們到了

依隻係一隻生得好似豬仔既狗
大家唔好食人類既朋友啦

推到仆街

原post del埋 柒到

FB page admin同連登仔咁似既
柒左就話有五毛開工

隻羊死得咁慘
仲要比狗奴過橋維護狗權

因住生仔屌屎忽呀你地

死支那五毛狗咪撚入嚟啦

宜家咩都可以入五毛數嫁啦 幾時義士出黎爭取為五毛平權

你個名 勇士

狗撚見炒晒車都撤退晒啦

狗撚同狗依種生物真係好襯
柒左就散水

美國咁多人養豬，證明豬好有靈性，同人好夾，英國又研究佢咁聰明一定係人類的好朋友大家唔可以再食

打撚死班仆大陸我唔理你
香港食狗未撚死過

卜

條車龍炒到去邊

五毛會狂推呢類post 立場不定 只要引起討論就得，罵戰就更好。轉移曬其他人視線 唔留意其他新聞

2017年喇 仲以為五毛係中國人做 大撚把香港人 同新移民做㗎啦

點賠比間小店

屌你啦食牛肉無問題你都講得出

又炒車

報警等啲警察查啦

仲有冇得食？

如果有人放蛇捉到你買個刻就水洗都唔清

咁仆街

炒得勁過 iphone

咁你唔去討論新聞入黎推罵戰post算唔算助紂為虐？

食狗又唔得,屌狗又唔得,做人仲有咩樂趣

屌狗

其實狗肉真係幾好食

block左佢了
狗用黎食架，用黎屌？不安

陳記

你想食狗肉咪返大陸囉
正如你想食大麻就去外國咁

香港就係唔食得
有咩好嘈

應該話所有動物都唔係被你

冬蟲夏草黎

炒到咁

原黎有人會屌食物咁撚痴線

見到何來個痴線婆就知件事9成係假

未查清楚就9up
網絡傳媒恐怖過isis

炒緊車？

又無啦啦多人養豬,你話係就係?

初步滅聲計劃？

嘩,咁內部知,
你同事?

百事有可樂?

自己上網查啦，係打pet pig大把

狗撚不承認豬係寵物

慘呀豬豬

動物撚真係好撚戇鳩

世界係圍住佢地轉，佢地話咩就係咩

因為佢屋企隻狗無狗權只能圍住佢地轉,佢地就當全世界人都係佢地隻狗

原來好朋友係咁架

食狗有乜問題？

好似話因為先進國家既人唔會食
東施效顰

1，生蕃先會食，食的話同大陸人有咩分別
2，狗有靈性特別聰明
3，狗係人最好的朋友

仲有無 ？

主要係怕流浪狗有病

#食得雞狗豬，點解唔食得狗

狗唔係經濟動物黎架
袋鼠 海豚個D唔知又係咪呢

Chinese eat dog..

睇完earthlings 就唔會想食肉。

又炒

養狗既特別仆街

死狗周街痾屎尿

弱智主人用水渄下就算

五毛關支持食狗肉咩事

經濟動物的定義係咩

港獨都犯法喎

睇見就想食

睇抄車post真開心

炒到獲金

炒車了

羊殼，係凍房拉貨見過，都係咁樣

請勿跟車太貼

何君妖都犯法wor

炒晒車 愛護動物撚快啲譴責人哋劏羊肉食啦

因為由細到大都係受英式優良教育底下都知食狗肉係唔岩？

事實證明黃種人始終係黃種人,接受完英式優良都有你呢種戇鳩仔
食狗肉唔岩原因何在?既然唔岩點解英國唔立法禁止食狗肉啊?

睇相都唔似狗

忽撚咗阿？！定你係用蝗腦思考喜歡親中，北上得就唔好再落返嚟，香港唔配有你呢d冇良心同智商到要食狗肉嘅人

憎就要食？你憎你老闆唔見你食撚咗佢？

唔洗講咁多
話食狗冇問題果D祝你地下世做支那人
共享支那人眼中既普世價值

學濕尻才子話齋，唔係你話白人點鮮食豬牛就冇問題
呢個係普世價值觀，你就算點抝點講咩中國人乜乜柒柒，普世價值唔接受就係唔接受，總之你食狗喵=生蕃支那/垃圾泡菜人

1，生蕃先會食，食的話同大陸人有咩分別
2，狗有靈性特別聰明
3，狗係人最好的朋友
4，狗唔係經濟動物黎
5，普世價值係唔食狗架

【即時文摘】愛國與狗（陶傑）

香港都在討論，到底怎樣才算愛國。
做一個愛國的香港中國人，其中一個標準，很簡單的，就是看你喜不喜歡吃狗肉，以及在看見其他中國人屠宰狗隻的時候，是毫無感覺，還是覺得憤慨。
做一個完整的中國人，不要忘記，是愛吃狗肉的。中國人仇恨狗隻：一九六七年，香港左派大暴動，不，「反英抗暴」愛國同胞，其中一條口號，除了叫英國人為「白皮豬」，還對香港的警察高喊：生劏黃皮狗。中國人不喜歡狗：「關門打狗」和「仗義每多屠狗輩」等仇狗諺語，有一大籮。
今日許多香港人，視狗為寵物，是因為受了「英國殖民主義者」長期洗腦。英國人領治香港時，將屠狗列為非法，是明擺着的反華行為。一九九七年「中國人民當家作主」之後，還繼續親英崇洋，梁班子還不敢將吃狗肉非刑事化，可見英國人雖然撤出，但英式文明的餘威猶存。這一點，我佩服英女皇。
大陸上的中國人均勇於食狗肉。他們認為：如果屠狗殘忍，劏豬殺牛，不也一樣？我認為此一中國邏輯，並無瑕疵。
不錯，狗善解人意，但所謂「狗是人類忠誠的朋友」，是英國人的感受。中國人對狗之搖尾乞憐，不視之為「忠誠」，而視之為諂媚的奴性。你是中國人嗎？對於吃狗肉這個民族的大是大非問題，你屁股坐哪一邊，即刻能測試出來。
我曾經教唆香港的中國大陸新移民，告訴他們：當你們抽到了公屋之後，不妨在走廊或你家的廚房，活殺一隻狗。吃狗肉，是你身為中國人天生的權利。香港禁食狗肉，是一條親英反中的惡法，你是中國人，你要公民抗命。
我說：如果有人投訴，你就駁斥：吃狗肉是中國文化，抓人，你可以笑嘻嘻，你叫他們「包容」。如果有警察上門，提醒警察：一九六七年，你們是愛國中國人眼中的黃皮狗，你抓我，是想報復，此一歷史仇怨，還是想維護同類呀？
看見五星旗而流淚，喜食狗肉，或至少看見屠狗而無動於衷，而不是反過來，我認為，是衡量一個「中國人」的兩大標準。香港遍地的龍獅旗，香港人又那麼愛狗，而且還影響了大陸的九十後，令他們也像西方一樣，厭惡及歧視嗜食狗肉的中國同胞，可見，人心回歸是如何艱難。

自認低賤既支那人冇人阻你返支那食狗，去啦

返支那啦支那豚

你當元朗咩地方？
大清律例邊條唔準元朗人新界人原居民食狗肉？

你on9架？ 唔係英殖政府立法唔俾食狗肉 唔通你立架？

睇陶傑抽大陸水係幾過癮既,不過呢個俾舊登笑係文妓既人姆時黎到呢到封左神? 事實證明中國人DNA就係中國人DNA,接受完英式教育都唔會獨立思考,下下都google人地社評報導代替自己思考,你地個腦裝屎架?
上面撐食狗個班當你地狗咁撚你仲可以視而不見PO 段抽水文出黎,又玩精神勝利啊?

你on9架?我講緊英國當地啊柒頭,你估香港仲係英國殖民地?

係囉 香港快啲同中國一樣合法食狗肉

照你咁講 香港回歸左中國 乜都跟晒中國法

你組織下自己思維先打字啦柒頭
百事有可樂

lm

呢個？ 八婆樣

好撚仆街

錯又唔認 垃撚圾

唔好玩啦 殺羊都犯法？ 叫佢行轉街市先啦

唔知Loy Ho係啱係錯，但處理手法就好有問題。呢啲兩張圖加幾句嘅witch hunt認真唔要得。
如果係有懷疑應該查清楚、有具體證據先出post。再唔係就交俾報紙佬、網媒呢啲專業人仕去搞。
而家俾人嘈完先至話去搵動物專業人仕去鑑證，仲要匿名。係理直氣壯就應該出埋專業人仕個名。

呢條友不嬲八婆來,大嶼山好多人憎佢

動物撚有邊個唔乞人憎

即瑞士白人都係支那泡菜？

瑞士白人食狗當睇唔到

個戇鳩仔PO段抽水文出黎,根本就係得1個垃圾point食狗=支那人,仲要係拾人牙慧既

支持店主告柒呢班人 我願意捐錢比你

動物撚真係又偽善又嘔心
豬牛羊就食，但就拎咩普世價值黎約束人食狗
普世價值就一定岩一定要跟？
難怪你地咁弱智，因為唔識獨立思考

癲撚線

隔離post仲好笑
有d人話外國人流落荒島無野食都唔會食狗

罵人之前好心做下功課啦🤦🏻‍♂️

炒車啦炒車啦 食屎啦告你老母

告9呢班on9狗撚
佢地同恐怖分子有咩分別

唔好撚癲啦 羊黎架on9

炒撚曬車

食左都唔撚知啦

外國人寧願食自己D肉都唔會食隻狗啦,你估同D支那人一樣?
利申 崇洋

On9仔,全世界得中國人食狗？我食就代表我係大陸人？我食狗跟瑞士食法係咪又代表我係瑞士人呀？我去法國食蝸牛唔通我又係法國人呀柒頭？

Ho ball

班狗撚實在太戇尻 19才子果篇擺明只係抽水文,我諗連佢自已都諗唔到會比智障狗撚拎出黎當真理反對食狗肉

個戇鳩仔po完段野好似拎到model answer 咁叫人返支那
成篇文想表達d乜都未知

唔好怪佢地,佢地成日話狗好聰明,佢地智商應該低過d畜生少少,respect智障人士

如果同佢地食同一樣野就一樣，咁係唔係食飯就係中國人，韓國人？咁佢地唔該一粒米都唔好食，記得食西餐

隻狗冇野食你估會點

Human meat is meat

狗係人類既朋友黎
你會唔會食你朋友?

羊先係人類既朋友囉
至少流落荒島佢唔會食左你

唔知班狗撚如果比野狗追會唔會企企呢 話晒都係朋友又有靈性,唔係驚呀嗎

鬥牛梗咬佢都企定定啊
呢D咪叫愛心

用下個豬腦諗下。如果真係狗，邊個會咁蠢咁光明正大呀。

古有割肉餵鷹
今有白人漂流荒島寧願餓死都唔食狗

何來

拎綜援，個女讀國際學校

指羊為狗

樓主係咪弱智，上左蘋果啦海南黑山羊
成班寵物撚係度吠

你去問下日本人你自己支那？？

班狗撚
死隻狗就屌到2046
撞車發現係羊就唔使珍惜生命

我係元朗住過一排，呢個叔叔好好人，有次有對mk情侶去咗間舖頭食飯，應該係個叔叔個仔定唔知孫（好細個，約十二歲），幫手執枱定唔知出菜，倒瀉咗啲汁落條mk妹對AJ道，之後對情侶就係門口大炒大鬧，要個叔叔賠二千定唔知三千比佢地，個叔叔唔肯，話要報警，佢地死chur唔放話要錢。個叔叔個老婆係隔離喊到收唔到聲，因為佢地果時先開舖無幾耐，無咩人食，二、三千對佢地黎講真係好多。自始我成日去，個叔叔好好人
如果真係羊肉黎，請住元朗嘅巴絲多啲去幫襯

睇完你成段野，有邊段係話到比人知個阿叔好好人？佢比人屈唔代表佢好人喎

都話之後有去食野，又傾下計，大家都街坊咁。咁食咗成年，從傾計之間都覺得佢係好人，宜家搬走咗，唔知佢會唔會為咗減成本賣啦，我信佢嘅訪問係因為我識佢啫

連登仔又炒車
但凡連登仔推既野
十有九都會中伏
好彩保持距離

買對家就得, 所以我個個post唱反調

網上講野真係唔撚洗負責任
屈完人 拍下屎忽就閃人！

咁撚無恥屈錯人唔撚認錯仲要聲大夾惡屌人

乜撚嘢 "都話"
你幾撚時有講過？
總之就 "我識佢" "我覺得"
咁不如慳返唔好講
越描越黑

吊佢老尾
網上講野唔撚洗負責

你係我最好嘅朋友

人唔笑狗都吠

連登仔又炒車

Cc 台特別柒

開個植物生命糾隊 為植物發聲

世界大戰

其實都係果兩三個人仲係on99咁

都無登人地個電話出嚟等連登仔瘋狂叫外賣，又無起人仔仔女女底，今鋪算無跟車啦

何來呢啲仆街

比正皮害間鋪既死全家

全家不得好死

有事 就搶高地呃like
無事 就搞臭人個名 自己拍拍羅柚想走？

祝你全家上上下下寵物 不得好死

睇條尾就似羊

唔知報流料個八婆重陽有無拜祭豬牛羊雞

一地碎片。

請店主定必要告fb果個po班人

你老母俾狗屌,亂咁屈五毛

仲揚言搵人斬老闆

推
成班愛畜打靶仔

咁多單炒車之後
認唔認同，玩社交網絡係需要考牌？

跟車太貼 易生意外

啲狗撚真係護狗護到癡撚左線架啦
造小小謠 拿刀殺人都似已經

又集體炒車🤷🏻‍♀️

諗諗下 啲牛牛都幾慘

你仆街啦 你準備入五毛list 啦

做乜咁撚憎自己同類

覺得自己好撚機智？

人都係食物黎

告恐嚇啦

推下先

報警撚呢

連登仔又出醜
俾班狗撚引伏

我唔反對食狗肉 但係法律都寫明唔準屠宰狗隻作食用就犯法啦

拉左條封鎖線都仲要炒車埋嚟
其實我幾佩服你

警方封鎖兩條行車線，現場交通濟塞。運輸處呼籲駕駛者繞道及建議市民使用鐵路交通工具。

羊羊有靈性，我都戒了

連登垃圾又一鐵證
當呢度係facebook咁

睇下標題就下結論
內文唔睇 留言唔睇

係呢間食過 好入味

條友on. 伊斯蘭教係因為認為豬係不潔所以先唔食, 條友變撚左豬神

屈人果班人
會內疚的嗎

推 比垃圾連登仔知道自己幾柒 連最基本明辨是非的能力都無

唔好推

到底上網班友有幾撚反智無腦，
毫無查證，就大放闕詞，
往往單憑幾張相、對話就誓要置人於死地，
炒到一地玻璃碎時又拍拍屎忽就閃，對自己毫無道德責任
但往往待人永遠站係道德高地，
睇到思古井班友炒完車就不了了之，實在嘔心

其實有冇人覺得係鼠肉? 之前網上有一張相講有呢種size既老鼠係咁既樣既比人拎去整串燒

d狗撚on99

啲狗撚 柒左就潛哂水
一有咩事就大驚小怪

點解炒車狗永遠唔識道歉？

推,睇下呢個叫"何來"嘅女人有幾厚臉皮

yes

寵物台養狗人士

樓主好撚on9

呢條左膠出晒名...

屌你老母 樓主出黎啦 去撚左邊呀

呢度係唔係發生嚴重交通事故？

啲人死晒

？

呼籲各位block炒車班on9仔

嚴重拉低連登質素

block左邊有得笑

肯定係啦屌你老母

樓主我地一齊出去唱衰佢

樓豬炒車炒到連人帶車唔見咗？

樓主去左做學徒呀

有無人請貼車膜學徒

香港人咁低智商 有民主都冇用

班炒車友呢

老豆睇緊東張西望
咁岩有記者去採訪
店主帶住鄉音咁講到自己比人屈幾慘幾十日訓唔到教

成班炒車撚潛曬水？
東張西望播埋出黎 食環又驗完
仲有咩好講？
我真係鄧個呀伯唔抵 屌你老母上網亂講唔洗證據
又話有教授驗過又話有狗既慘叫聲
原來隔離就係寵物店 伯伯自己又養狗
幾個禮拜無曬生意

推, 推死你班炒車狗

900個冷血CC台手足

笑撚死

可惜連登無得改正負評

正評
一定要推到上報

起鳩樓主底啦，屌佢老母，亂咁屈人

樓主呢??去左邊

佢係咪就係民主黨個件6次會考逗號人？

屈鳩阿陳，乜撚嘢糾察隊員我屌你老母

樓主砍番自己手手腳腳先啦 屌

十個正義撚有九個都係懶係正義

仆街 無知真係最撚恐怖

皮已負

我屌尻你班動物撚

上面有份鳩up嘅全部記錄在案

block撚晒佢

今晚返大陸整返個羊狗煲下憤先

我認識嘅高連登仔唔係咁守法架wo

道歉未

正評班友呢

道歉未啊屌你老母

樓主係邊撚到呀？ 出黎！ 同我出黎呀屌臭你！

道歉呢?

阿陳喊到好淒涼
樓主你個大仆街

900幾隻狗

樓主去左邊

CC台Ching: Sor囉

道歉啦撚樣
搞到人地冇幾多生意啊

我睇到眼濕濕，班仆街亂講野唔洗負責任？道歉洗唔洗呀！？

鞭撚死呢班戇鳩仔

樓主無改錯名, 咁撚ON9真係最岩做港女磁石
你個腦根本同港女一撚樣咁細
好撚襯

宜家黎到2017年度集體炒車暨binc大會會場

樓主, 你話要推撚到上報
而家上左啦, 點睇?

點解連登既人愈黎愈低質

樓主好意思出依D POST
最撚低質你呀陷家剷

死垃圾樓主

屌你老母

有無人請貼車膜學徒

有無人請樓主?

屌你老母呀樓主道歉未

鞭

其實是咪應該起fb條友底先呢

推到d 仆街收皮先

Push

原來就係果隻悠月狐
唔怪得佢狂拉開話題

其實係咪可以告loy ho 誹謗

好彩冇跟車太貼
睇見老闆眼濕濕個樣，就想屌鳩班盲撚 冇證據就係度9up，影撚衰鍾意狗d人

樓主你個道歉聲明呢?

出黎呀樓主你隻笠水狗

樓主炒車炒出維港死左？？

樓主應該揸車同老豆老母出公海死撚左

出嚟道歉啊 屌你老母

好彩之前冇推
宜家可以笑鳩跟車太貼炒車班傻鳩

留名

炒車班人出黎跪低道歉未

柒

唔好推啦你地

睇人仆街最開心

?

有無人擇低晒炒車班人名 有會員第一頁已經講左店主澄清羊黎 仲恥笑人 ,依家真係唔知邊個笑邊個啦

pish

笠水死全家 生生世世比狗屌死

睇人炒車最開心

1. 食狗肉同食豬肉有何分別?

2. 食狗肉是否犯法?

3. 店主是否賣緊狗肉?

以上問題 係連雞會變左一舊屎咁混合討論

抹黑人地，人地損失慘重，
抹黑人地果個當冇事發生呀？

仲推？

支持起晒班盲撚底 等佢地以為鳩up 唔駛代價
要幾弱智先會覺得有鋪頭賣狗肉不突止仲要大大隻狗放出街俾人睇 人唔笑狗都吠啦

愛狗愛狗，狗同羊都分唔清，點能樣愛狗法呀！？屌佢老味。

愛狗斬人好有愛心呀

個group淆底到變咗唔公開

係

唔撚係呢個樓主一定冇咁多人知 樓主都係個憨鳩

炒車撚出黎道個歉先啦

直情要起佢底添啦
睇到幾幅相就話推上報

狗你老 人地話羊黎架

屌你老母無啦啦屈鳩人地阿伯
你老母就真係狗黎

鄺囝個post條link

唔俾人賣狗肉咁癲？

推 成班白痴

死番出黎啦撚樣
上左報啦仲唔出黎呀

唔留個靚名真係對自己唔住

成班人係到跟風
一開始唔見你出黎講?

嘩 咁大單野

幾撚時出黎道歉呀屌你老母

留番個負評先

屈毛黨既智慧

樓主係咪何來黎？失撚左蹤既

一開始唔跟班友炒車而家出黎binc 有咩問題

原來就係樓主你個on9仔post人出黎

樓主下世真係做狗啦，on撚99，垃圾得閒無屎屙，唯恐天下不亂！

可能狗撚黎 狗撚都係弱弱地智

道歉未呀你班撚屌

9百幾個CC台正皮撚出撚講句呀

肯道歉未呀屌你老母

推上報未啊？人云亦云

屌你地狗撚老母

原來連登仔都撞哂車
琴晚睇先知有呢單野

撞撚哂車

樓主我屌你老母

樓主，出黎講兩句啦
唔係好撚識分五毛架咩？

出黎未啊撚樣臭系

抄撚晒車
連登仔真係好撚垃圾又無腦
樓豬老母真係可憐
生左個智障仔

點解咁肯定呢隻就係狗

香港人
無腦唔分析下就屌左先
人話乜就乜跟風害死好多人

你老母垃圾mk仔

扮狗就最叻

樓主老母係狗

屌你老母害撚死人

好彩老闆澄清得夠快

炒晒車啦

垃圾MK上cc台都R到900個正皮

樓主仲叻過食安中心班博士級化驗師

道歉啦屌你老母

有人渣支持樓主
我屌柒你地個on9老母

強貼留名 推到樓主仆街

嘩屌MK得嚟仲要有陣偽韓味

喂你地唔好成日搬龍門 m記又話毒 而家人地話到明港女磁石又mk

SOR 囉

再一次證明無知比恐怖分子可怕

動作專家 高級教授你地響邊啊

出黎講兩句？

指羊為狗
仲成班傻仔跟風

正皮班戇鳩死撚曬去邊

利伸 有養貓

認得佢，白鴿啲靚
除非認錯

當初樓主都講到明唔確定只係轉貼啦
係binc都係bin facebook原po個班啦

佢d語氣擺明未審先判啦
你睇#7串撚到
bin佢好正常

Why not both

公道講句，都幾型

樓主貼層膜可唔可以防炒車?

係咪即係乳鴿

佢係#1講到明話推上報啵

推樓主上連登置頂

Push la dllm樓豬

推！
推你老母臭閪啊

Bin

樓豬害到時事台憤青炒車
你以後都唔洗試水了

支持樓主！推上報！

樓主好似只係轉帖 係咪屌錯人

如果轉貼冇責任
咁民建聯班議員都係轉達市民意見姐，點解要俾人罵

我講緊個來源係何來 但好多人屌緊係呢個post搞到咁大單野

Cc台噴精們有咩想發表呀
入黎講下啦

屌咩錯人 你睇下#1啦 佢自己話要推上報架

班廢柴扮睇唔到啦

成班智障人講你又信

但上報原因唔係因為呢個post
要屌都係屌佢po左上黎搞到炒埋一份
但個個屌佢係始作俑者

班垃圾鳩縮潛撚晒水

只可以講佢都有責任

仲撐，你同樓主都係垃撚圾

垃圾，張張相都撚敢見人，好人有限

咁仆街居然賣狗肉 支持樓主推上報

樓主道左歉未？

道歉啊屌你老母

潛水做乜鳩？
死翻出嚟啦仆街
唯恐天下不亂既仆街

我撐乜9 比啲理性好嗎

你嬲呀?
返fb 搵何來呵返你囉屌你老母
老屈人完一句道歉都冇

仲有理你老母個臭西性咩
你班仆街乜撚證據都冇就未審先判
而家屈撚錯人諗住乜事都冇呀?

Cc台真係多廢物

波台狗空群出動喎
good dogs

樓主擺明想擁大佢做推手

你見我戇到出汁都未試過好似佢咁仆街

邊個炒車真係好難分

要唔要highlight 比你睇呀 死賤種

yo~

鑑定樓主為社會渣滓

入嚟參觀下車禍現場先

On9 睇何來fb既人多定睇連登既人多
轉帖就唔洗屌？有份煲大件事搞到個個喊打喊殺
人地生意損失你賠呀？

Mk仔同店主道歉未呀？

推撚到上報道歉

係時候整個動物撚list

整個豬閪無腦動物撚list

Hi以為自己淨係轉貼就扮唔關自己事
連登仔成日炒車都唔係新聞
但係炒撚完車都要道歉咖.
唔係以為自己大曬呀？

炒車傻狗

廿

連環相撞

不如寵物撚住狗屋啦
你地應該一視同仁

道歉未牙撚樣
你老豆老母死撚左無教你牙
咁撚無家教

咁癲

何來要落十八層地獄，
樓主十七層。

狗肉煲

查到未

天氣凍梗係食羊肉

之前咪查過 羊肉黎嫁on9仔

真係長屌長有

狗腩煲

愛狗人士好撚柒

日日上黎屌柒你先

又狗肉？

狗呢?

狗？

凍冰冰

樓主同果班柒哂既道德撚道左歉未？

連登史上最大炒車post上線啦

binc

明1明是羊，何來是狗

你班仆街含家產搞到人地無左咁多錢 肯道歉未呀